[美國] 真。解散警隊

明尼阿普斯市議會已數夠票，市議會將會宣佈解散明尼阿普斯警隊。
真係唔好再同我「美國都一樣」，邊個同你咁講，你唔該問返佢香港警隊解散左未？

MINNEAPOLIS CITY COUNCIL MEMBERS ANNOUNCE INTENT TO DISBAND THE POLICE DEPARTMENT, INVEST IN PROVEN COMMUNITY-LED PUBLIC SAFETY

Veto-proof majority of Minneapolis City Council announces support for dismantling MPD

Majority of Minneapolis City Council announces support for dismantling police department

完美示範

中間點過渡？

會聆聽民意嘅政府真好

推！
如果可以咁民主，有幾多條國安法都唔撚驚。
點同美國比

國民警衛軍暫代？

街站議題要有創意令藍屍hang機
（係美國一早開左槍還是一早解散警隊）
（中英聯合聲明是否歷史文件）

其實都唔係淨係因為民主
民主咗咁多年都做唔到
係民主底+大型示威先爭取到

民主同獨裁嘅分別

戇撚尻到
等睇美國變到墨西哥咁

中共式嘅民主

係唔係換晒黑人黎做

理論上有民主，自然有示威。遇到不公，自然有大示威。

唔係因為政府聽民意，係人民有權力去迫政府做野

Push

藍屍hang機

即係成個Minnesota city council都戇撚鳩，唔夠你條濕鳩唔知邊度痾出嚟嘅連登仔醒。

唉

我對美國某部份示威者有相當保留，好一部份係無政府主義、共產主義者，並非關注黑人人權，但事實證明美國民主有足能力調解糾紛，修正錯誤，雖然群族仇恨非一時可解。

香港情況與美國唔同既地方，就係呢一點。

藍絲KO!

你條libtard最撚醒啦
尋日市長講句唔同意都比人圍咁濟呀懵撚
得閒覆我不如拿拿臨出去做鍵制派仲好
唉

美國嘅議員係要同人民交代，
香港果班就同共狗交代

仆街叻又出嚟

其實係因為佢地有軍隊所以唔驚popo

呢d咪民主政府嘅表現
支那以為搞亂美國
就以為民主政府搞唔掂好亂
真係好撚on9

真解散警隊。

又有國民警衛軍 又有us army 驚條撚

港共政府：乜都睇唔到

解散完 解放軍暫代

佢解完仲有軍隊，個個都割警隊...
香港解散完出老解？

今次藍屍仲唔hang機？！

美左係唔會停因為中共未叫停

你係咪做緊

push

好啊 最驚唔出

推

果然係民主國家

民主國家

證明香港人幾好恰

換晒黑人做就正

人人有槍
自己搞掂

再係咁就真係幫 Trump 拉票，民主會有效反應

負責任嘅政府

有堆連登仔係到自high
唔講我以為香港解散警隊

藍屍：我睇唔到

搵人send俾柒婆
不過我估佢會兜：美國同香港不能相提並論

我哋其實可以參考，有呢個做咗例子第日議員做遊說/政策規劃易好多

香港人都係得個恨字㗎啦，派左武警落黎代替咪解囉

你咪撚弱智啦
仲咁天真

太多黑警
全美都要解散警隊

其實好多選擇 借其他州警市警或者國民兵都可以

但香港一係警察一係老解

唔開心咪出聲
唔代表解散警隊唔得

刻不容緩

老實如果我係共產黨 解散左警隊
再搵老解黎維持治安 但落order要做得勁守規矩有禮貌 應該即刻會有班淺黃受落同埋解散左警隊應該會有啲收住貨先

等睇罪案率急升

可以解散警隊重組
但我地必先有主權

重組警隊
然而香港人仲要俾錢警察買裝備打自己

有國民警衛軍

如果班大陸佬忍到又繼續沿用江澤民嗰種温水煮蛙路線，可能2020台灣都攞埋啦
班解放軍有權點會唔用，到時強搶民女都有份

出得國安法
你仲覺得中共會睇香港人面色?

美國都一樣，咁香港幾時有槍賣

好勁

你擔心下你老襟韓國瑜搵到工未好過啦

咪國定殺戮日咁
依家已經有少少似啦，偷野打劫冇後果既，再過多一陣班黑鬼睇你唔順眼咪射死你囉

點呀又屈毛呀

好耐之前都唔係一樣啦
但藍屍狗只係識得鳩up扮訓著你又奈佢咩何？

呢個真......
係香港真係咁易解散咩你估
人地美國背段有完善嘅制度
香港背後有嘅只係完善嘅中國制度

真民主 民意>公務員先正常家嘛

香港既解散警察更多係重組成套野，炒哂班曱甴
美國呢班傻仔咁樣只會變成治安黑洞
最後個個擁槍自重
真係唔撚識架喎

換咗做香港 係咪姐係 解散黑警 變老解 武警 接手 大家點睇

實搞到白人一見到黑人就開槍

之後又話racist 無限Loop落去

好多市民同我講想解散警隊

講到人地冇軍隊咁

我覺得係rehire 形式，篩走某啲人就算

我就好好奇班左癌會玩成點
City countcil為份工就一定會順哂左癌意
班差佬遲早就會有種「唔做唔錯」心態，由黑幫去瓜分地區 ( Chicago pd: let it be )
到時變到成個Gotham 咁
班友話用army去管治
如果有個白人army又腦充血比人影到殺一個黑人之後點？
Defund the army?

依家港個班垃圾由內部腐化啊就係，屌

睇下樓主同唔同意
【美國戰線】【長文】Trump止暴制亂，黑人冇人權？

Ok

刻不容緩！

咁香港搵解放軍？

佢地個腦未去到呢個階段
解散都唔係問題
但係所有狗隊都有呢啲問題
你一日無其他野去制衡佢，換幾多隊都係一樣
佢依家仲要唔知會唔會reinstate 返警隊呢樣野
用ARMY同狗隊比就係白痴
兩樣野功用唔同，根本唔係SUBSTUTTE黎
前日先有個NG話想殺人，俾人調離ACTIVE DUTY

真係發生先諗啦

現在警察都唔行街

講緊美國又無啦啦講咩香港

支共根本想香港人死清光，唔死都要用“國安法”、“23條”呢d無限大嘅法例去滅聲，令到全港只係得“愛支愛黨”嘅聲音。

人地州長民主黨, 市長民主黨, 市議員13個有12個係民主黨, 得1個係綠黨

用香港比喻, 就係鄧炳強繼續坐正, 但炒左謝振中, 有撚用咩? 真正應該問責果班人無一個要負責, 就係搵班警察出黎問責.

全部警暴最嚴重的城市, 都係民主黨架
Shaun King: Democrats are running cities with the worst police brutality records

然後暴動的城市, 又全部都係民主黨架

根本呢D唔係問責, 而係搵替死鬼.

仲有唔好羅呢D黑人同香港人比, 我地無搶野燒野, 我地無當街打無辜路人. 用佢地比我地係映低自己.

同理, 成大個選舉系統你唔用, 你又偷又搶又燒, 比到盡咪又係要投票. 咁比你偷搶燒果D人咪好無辜? 佢地都係黑人黎架, local黎架. 同區自己人都搶得落手

香港警察無個好姐, 第二度唔一樣呀. 唯一一樣就係好多時候都要聽命行事, 所以林鄭作為市長, 佢要問責, 同樣地, 成班民主黨都要.

USA

藍絲:睇唔到, 解散左邊個? 你識佢咩?

快必一直有做

其實係要換血者
點解香港同美國都係嗌左 解散 disband defund

令兩地對家都成日話無人執法點點點

原黎咁簡單

解散香港警隊
所有警務人員遣返中國

2個幾星期就成功解散警隊
香港搞左岩岩好一年 一隻狗一個高官都未被制裁過
連戴綠帽果個都仲未坐監

美國大把國民警衛軍 美軍可暫代

oh say can u see

藍絲小粉紅成日想借美國示威
引證大陸個套制度優勢

點知畀美國佬反將一軍
之前仲係Twitter話美國人要五大訴求
結果真係實現左就收哂聲

肯聽民意既政府真係好

一個星期有無？
香港人真係好低賤

因為鄧炳強領導之下
勁過美國警察
美國警察渣啫

拎洲警/fbi 已經做到

人哋國家既警察

香港既警狗

個個都有槍 好安全

完美KO藍屍，不過佢地會扮聽唔到睇唔到

有人問解散左個段期間邊個維持治安，其實人地有諗

明尼阿波利斯市議會主席 Lisa Bender 昨日於 Twitter 發文指，「我們承諾將解散警隊，用一種變革的公共安全模式取而代之。」報道又說，Bender 希望建立一個更廣泛，更全面的公共安全部門取代傳統的警隊，以更好地預防暴力和服務社區。Bender 指，警隊的改革不會很快出現，但他們會於今年底或明年加緊討論。

藍屍又話學美國?

100percent行過扮睇唔到

解散狗隊 再遂隻檢控

我冇睇內文

有機會係disband市警/sheriff dept.

應該由State Police接管住先

如果香港都跟但要解放軍武警暫時維持秩序有無人贊成？

香港咪試下搵 其他 (底褲)好黃既紀律部隊出黎接手
睇下成效如何

睇唔到
聽唔到
唔想知

傭兵
反而想知重組之後大多蚊都係同一班警察做

根本facebook twitter同班五毛或者廢老嗌交係嘥時間直接鬧佢支那賤種東亞病夫冇撚用全國死清光最好

相反facebook twitter係用嚟說服外國人爭取外國支持

藍絲渣：如果係美國....都係冇野 睇唔到

大台標記

藍絲：如果係美國 一早就乜乜乜系列

差唔多個個都有黑幫背景
到時可能會有大量冇可疑

解放軍如果無上級命令，應該會克制過班狗，講真，軍人唔聽指示，做岩都會俾人屌到開花

但香港班狗係無視上級節制單飛無懲罰

係美國一早開左槍

叻哥：我唔知道，我淨係睇到有美國警察跪黑人條頸

奴性到你

人地美國係民主國家，你仲抱住父母官既小農心態，仲咁多正評，香港人點有得救

州警直接做住先

藍屍：解散警隊？？？
邊個維持治安
做做到呀

藍絲hand晒機

想睇下林鄭點講

呢d都唔關trump事 左膠睇唔到
繼續反

藍果班點都有得駁，根本你有咩例子同證據都冇用。

佢地祇相信自己「幻想事實」，唔會理你「實際事實」。

係美國一早開左槍殺警

都有開槍啦

大大抽插林奠

解散實死得人多

啲藍絲點睇

佢地睇唔到 唔識英文唔知呀

個問題係啲上級（支共）係痴撚線

Bang on mate

藍屍：睇唔到 唔想知

香港嘅police disband要等幾多個十年啊? 青春有限

幾時到香港班食屎死黑警

藍屍：美帝黑記假新聞，全部戲子黎

早幾個月條街無黑警巡，交通燈熄晒，香港一樣運作正常，我絕對相信解散警隊係無問題

人哋就解散警隊 港共連解僱警員都唔撚肯

班話解散警隊冇可能嘅藍絲有咩睇法

藍絲今次講咩好

成功都正常
勇武抗爭係民主社會成功率高

成班Focus錯鳩曬
班五毛愛國唔係做比你睇
係做比外國人睇
所以唔該你文宣都面向返外國

但有人就係咁反證返

有民主, 都竟然可以咁不公同搞到咁大示威
證明民主都好有弱點

三萬隻炒一半我都收貨

intent to ???
民主還民主
解散會引發仲多問題

解散會引發仲多問題=逃避問題
就係一真以來逃避問題, 警暴變到積重難返
重新開始先係正解

串到佢潛撚咗啦

Ex7ly! 成日都有人借啲2踩民主政制
明明係人性有弱點, 社會有缺憾, 政制只係作為社會契約輔助人類
民主政制已經幫咗人類以比較底嘅成本, 去認錯反省撥亂反正
啲7頭就講到倒果為因, 有動亂就係民主有問題
中國人最大嘅致命缺點, 就係死唔認錯

香港班黑警連埋成個共產黨拎去填海啦

反乜撚證？
有冇民主都一定會有不公情況，烏托邦？
民主係令社會不公可以申訴可以解決，一撚定好過獨裁。

睇睇 之後美國點示範解散警隊

btw 好似
1842年香港
而家poly u 咁請晒黑人 南亞做實q 前線有冇得諗

冇種族歧視

咪即係民主集中制囉